杏花邨班公屋仔真係好慘

已經住公屋仲要住港島區 食個飯都貴d

真

交平租食buffet

我寧願係寶馬裡面喊 都唔要係單車上面笑

臂你 寶馬單車

屌